90後9up telegram gp招人

90s 廢青吹水+餓鬼美食+無聊唱歌+深夜感情台

90後 9uppers 無分男女
歡迎你嚟放毒放負放屁，傾下日常生活on9搞笑事 會定時有唱k 行山谷聚

加左

Pmed

Pm咗

加女唔加男?